日本經濟新聞:寶礦力水特斷貨 因停止於親共電視台宣傳而人氣爆增

去親間間7仔同OK, 都放晒D寶礦力出門口, 好癲

記住唔可以3分鐘熱度，要一季條數靚先最有效

我自己暫時決定每個月買2支大大支

而家班西方佬放棄市場都唔想做所謂既大陸市場